［突破盲點］A原來唔洗輸

大家成日諗點出，但冇諗到副牌既initial condition 係點。

Initial condition就係未有結果！而主導權o係A度！

A只要乜都唔做，同B鬥長命，B就可能會投降唔玩，咁A就唔洗輸！

係啦叻啦叻啦

其實樓主佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智同妄想症個啲唔好講啦
佢讀特殊學校個啲都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊中三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
仲有成日ff自己有女 現實29歲a0毒撚一個
我代佢係呢度開妄想post向大家道歉一聲